咱們都是同胞哦 咱們都是支那人

抵樓主生到滿面都係暗瘡

做咩唧你

傻撚左呀你